### `初始化`
let canvas = new ImageViewCanvas(obj,"id")}
id为div，获取id后自动生成

obj = {
    scale: 1,//缩放比例
    strokeStyle: 'rgba(255,0,0,1)', //线条颜色  默认红色
    strokeStyle2: 'rgba(255,0,0,0.5)',//矩形背景颜色  默认红色半透明
    sbWidth: 5,//操作宽度 默认5 可扩大
    clickState:1,//点击状态   直接点击触发0，需要有list触发1  默认1
}



<!-- 必须要的 -->
<!-- 对象 -->
x1: startx,
y1: starty,
x2: x,
y2: y,
strokeStyle: strokeStyle,
strokeStyle2: strokeStyle2,
type: type,
id:Math.floor(Math.random()*(1000000-100000+1)+100000),





###### 初始化完成后操作  ######


### `加载图片`
canvas.initialize({url,list})

### `初始化画板数据`
canvas.getStructure(x1,y1,x2,y2,list)

### `获取图片是否加载完毕`
canvas.getLoading = (type) =>{
console.log(type)
}

### `修改或点击后获取当前点击的数据`
canvas.getCurrent = (current) =>{      
console.log(current)
}

### `设置缩放比例 500 - 0`
canvas.setScale(num)

### `设置当前矩形`
canvas.setCurrent(current)

### `覆盖数组 如果需要返回操作需要`
canvas.setImgList(list)